「十二個鐘內你將會死，除非係你認為最好既朋友黎救你」

假切依個message經由任何方法通知你所有認識既人，你又幾有信心你可以生存落去？

正皮 我心入面最好既朋友一定會救我
負皮 無人會黎救我

當你從某人收到依何message,你敢唔敢話自己就係個位

我覺得要加多條 錯既人你立即死 或者死之前你終於知道邊個視你為朋友

無永遠既朋友，你將可以孤身一人立係不敗之地

唔知買唔買到機票, 買到都唔知趕唔趕到

係咁既比夠十日又點話 救唔救到自己心裡有數

曾經有人同我講 唔好咁執著人地對你既睇法啊

不如話 唔好咁重視友誼 咁樣仲會舒服啲

最好嘅朋友係男朋友就唔會死
唔係佢就死硬
分分鐘條屍發臭埋人地先見到個msg

男女朋友未必一世 但如果係最好朋友...誰人知曉

12:24 到底做個三分之一既生活係幾幸福

然後有一日發現 有朋友因為你無出手 終於慢慢消失...

撚有人會救我，採我都戇鳩

姐係我估B黎救我
之後A黎救我 B跟住黎當輸

應該死唔去..

時限唔應該係問題 重點係佢有出現

唔緊要 依到好多同路人

無朋友，死得

咁應該唔難既

終有一日唔再需要個堆根本唔上心既朋友

前度一定會嚟救我

負>>>正 結果係咪一早預備好